[突發］黃一筒裸照流出！！！！

有時冇得勉強既

想要負評咪出聲囉

正評引伏

我就係要負評

雖知道 負皮係引唔到伏ok?

幽默感呢家野...

好撚好笑呀你老母個臭閪

負評已俾

幽默感依家嘢。。。

你老尾

邊撚度黃呀?

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

笑到我碌地
正評

有個人真係叫黃一筒？

黃一筒 = 黃一桐

其實我真係見到個筒 字諗住有個支那男人之類咁岩撞名? 點知係麻雀1筒，你真係覺得 得你諗到?

黃一飛都無咁嬲

黃一山都無咁嬲

又黎

幽默呢家野....

乎合標題 正評